啱啱mary打電話比我

煩死人

多女。。

詐騙電話?

漏氣的聲音

有幾多

我有咩比佢呃

你話佢係吹氣公仔?!

你銀行戶口啲錢同埋碌你張卡

兩個

Call我呀

不要再說了 我唔買點數卡

咁都多

多我兩個

好橙

慣了

有女陪仲咁多嗲

Kelly呢

有冇追post 佢要做mammy 啦